有冇巴打會成日ff比人非禮

我係巴，成日ff比人拉去後樓梯非禮、搭巴士落車比人尾隨，再拉去一二角

gay

你係ff俾男定女非禮先